[陰謀論]雲爺爺老謀深算

我地一齊睇下雲爺爺呢個轉會做過d乜
引入左mk auba 續左奧燒
睇落去星光熠熠 好似好勁咁
但其實三個都已經20尾30頭
以家已經係佢地最當打最勁既時候
但當雲爺爺呢年半約完左之後
三個都差唔多步入黃昏期 開始回塘
到時雲爺爺退休 帶住光環拍拍蘿柚走人
留低青黃不接呢個爛攤子比下任領隊受
自己開開心心上神台

排緊第六 唔買當打 即食 點發力追

學摩佬贏歐霸 六弟都有得踢歐聯啦

阿記大把後生仔

2&b?